我也喜歡比普通橡膠稍寬一點的輪胎，但我通常只得到直徑大一英寸的輪胎。讓您的亞視更加堅固的六種方法|泰勒·弗里爾/戶外生活| 2020年9月17日|科普
目前，該團隊計劃手動設置圓錐體的直徑。狹義相對論如何幫助人工智能預測未來|天堂意志| 2020年8月28日|麻省理工技術評論
它們都是小火衛一，較大的火衛一，直徑14英里，幾乎不比曼哈頓島大，但它們也非常靠近這顆行星。這些圖像揭示了太陽系的黑暗面——第89期：黑暗面| Corey S.Powell | 2020年8月26日| Nautilus
相比之下，雨滴的直徑可以是這個尺寸的20到30倍。解說員：彩虹、霧弓及其怪異的表親| Matthew Cappucci | 2020年5月1日|學生科學新聞
這些深眼窩可以在不增加眼睛直徑的情況下提高眼睛的視覺能力。這隻恐龍不比蜂鳥大|卡洛琳·格拉姆林| 2020年4月13日|學生科學新聞
開普勒-186f的直徑比地球大11%，這意味著它的表面積比地球大近25%。“另一個地球”的發現對我們意味著什麼|Matthew R.Francis | 2014年4月18日|每日野獸
一排直徑為4毫米的削尖竹竿構成了兩個房間的裝置。皇家學院希望您完成這件藝術品《ChloëAshby》2014年1月24日《每日野獸》
醫生們發現了進入額葉的傷口，其直徑約等於香菸的直徑。頭中子彈的敘利亞小女孩| Gregory Beals | 2013年11月29日| DAILY BEAST
使用直徑為2英寸（5釐米）的環形切割器，將扇貝切成直圓柱體；保留修剪。丹尼爾·布盧德（Daniel Boulud）從他的新書《丹尼爾·布盧德》（Daniel Boulud）2013年10月15日《每日野獸》（DAILY BEAST）中透露了他最喜歡的4種食譜
圓周率的官方定義是一個圓的周長與其直徑之比。17個事實揭開了皮·艾比·哈格拉格的神祕面紗| 2013年3月14日|每日野獸
在橫截面上，洞穴從圓形（直徑3英寸）到橢圓形（高3英寸，寬4英寸）不等。尤卡坦半島的夏季鳥類| Erwin E.Klaas
海王星是太陽系最外層的行星，該系統的直徑為5584百萬英里。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
我認為蒼蠅的直徑為6½英尺，小輪的直徑為9½英寸，這將為鼓提供足夠的速度。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
該生物體是一條活躍的螺旋線，其長度約為紅色小體直徑的四倍。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
飼養過程中的注意事項確保了莖的完美筆直度，直徑約為1英寸或1英寸半。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。